---
title: Brainstormen
date: 2017-09-25
---
Vandaag even doorgezet om een idee te gaan bedenken voor ons nieuwe spel. We zijn gaan brainstormen door middel van een COCD-box. Hier hebben we allemaal ideeën die in on opkwamen opgeschreven en later hebben we dingen eruit gehaald tot we op de laatste ideeën kwamen en dat is waar we nu een spel uit gaan maken.